其實一部分香港人好好 一啲都唔自私。

你老母 唔自私就假
有瓦遮頭 仲要咁多人 仲開住把遮？
撞到人普通禮貌一句對唔住都無
仲要整濕人當睇唔到